重倉GME嘅我 等緊打靶…求安慰

有冇人一樣重倉GME？而家點算好？我就黎豬到仆街死…

最多m記無得加大姐
無事嘅

比d信念
大把人同你一齊捱

身家50％以下唔算重倉

一股支持，當輸哂

唉…真係唔應該重倉 多空博殺咁恐怖 仲要咁多散戶…求同病相憐

我買左75％

我都Strong holding

唔洗理d人點講 不嬲都憎人富貴厭人貧

Strong hold

身家冇HKD 100萬唔算重倉

正股打乜靶

就快Drop to zero la

如果以GME平時嗰價嚟講呢

幾錢入

420 40股.....

賭錢抵死

no photo no talk

159開倉 420加倉 350加倉 300再加 268又加 180最後一加倉 就快頂唔順laaaaaa

睇返VW當年都係少升完急跌嚇走散戶先比人夾上太空

Hold stronger

睇reddit
等升番先好睇返lihkg

咪能再戇鳩啦
人哋話last update係講緊股價等等嘅數據

short position係點係每兩星期公佈一次，而且係delayed。
WSB一早已經有好多人講咗，1/29嘅數據要Feb-9或者10先會有。

而家所有short interest數字都係用不同方法鳩估。

驚比戰友割我就黎hold唔住條line la…而家冇哂心機 淨係想訓 乜都唔理

一早做t咪無事 升到500

唔會打靶 頂盡落返十幾蚊姐

孖展點睇

我而家100% 驚撚過你

你開呢啲Po預咗比班淡友入嚟笑鳩你
利申：冇貨

Sh

你仲有信念去加倉
但無信念去坐？

其實睇你信機構既報告定散戶報告

散戶：SH 到328xx
機構報告：沽空得番39%
兩個都係鳩估架啦
就算今日既交易數據都要T+2先有
沽空數據香港係半個月update一次
美國依加都係得14號資料
自己揀啦
睇下你覺得40夾上480既途中 沽空機構會唔會平倉lor

買呢d 股預信念啦

無貼倉無討論價值

巴打有心，仲係到提佢地。

呢個世界不嬲得少數人賺錢
唔咁跌 點震走唔夠信念嘅人
機構邊夠錢埋咁多張單
震走晒啲冇信念嘅人 再黎埋我個張貴單

利申 窮撚 拎幾萬出黎博 以小博大

驚今晚食多支大棒棒

今晚黎多次大棒棒，ching打算點？？

strong hold等升返上去 唔係可以點唔通由佢豬左咁多咩

32股 414

無圖一律當鳩嗡

你做定心理準備係會輸哂，會頂唔順既就離場吧啦

止蝕算啦
認真已經尾聲 點解仲諗住有得升
上星期岩岩開波係殺莊措手不及者
而家成星期都黎 你覺得仲有得玩咩
今日盤前一開應該都有2字頭
晏d就唔敢講

頂唔住就開盤減半先

好多人扮sh 實質賣左

屌上星期四想睇下開盤咩走勢先走,,
仆街基金佬限買賣都得,,直接搶錢丫！

成280股吖…75％身家了…

得40姐 我500 想死

唔算
零用錢來

買得呢隻點解咁冇信念？
如果維持呢個位今晚加倉接你

慘到上番414就賣？

會 因為我係all in

………ching冇加倉？

點算限買賣後 冇乜點升過

個226%我睇左成個星期 依家先發現
7到頂唔順

冇$

仲可以點算 一係就等升走一部分再等升 一係就依家走 但會損手爛腳

最緊要係守住個本先

lm

咁你又唔洗驚 佢唔會打靶 你唔賣 一世都會係度
賣啦ON9

我都97%，個個話SH然係偷偷地走撚哂

而家睇番 冇加倉先係正確

我係你戰友，一定唔割
利申：1手

又模擬倉扮真倉

一股呀屌你

DKLM, 輸比自己人真係慘

唔駛驚，實會

來世英雄再見！

到2月9日果陣就會話今日既數據係1/29
唔係最update唔洗再睇

癲少陣啦

今日盤前走
當買個教訓

傻散

盤前個價升先走
唔係閒錢就咪賭

我都覺得自己傻 升到500蚊賺少少走人咪算 點解要sh

200 2股

最驚係直接食多支大棒棒…走都走唔到

呢啲玩乜重倉玩一兩萬咪算

打靶

Sh啦

篤下你個名,你兩日前仲好雄心壯志,人棄你取

倉呢

豬撚到仆街死就冇呢回事了 7到阿媽都唔認得我呢條撚屌了…

樓主又係衰，咁大貪all in做咩姐
學人玩一股咪算囉

俾d信念 上少d連登
利申 得1股SH

SH 下啦 今晚上500 否則落100

香港人做野比d信念啦

同3萬蚊比而家跌少少算係乜

均價幾多先

Cls

strong hold啦傻仔
班大戶put岩岩先俾人平左轉倉, 而家跌番實向上炒啦
你估對沖純買沽空人咩~

最後俾多個信心你
麵神put左

280股吖…75％身家

我仲多過你啦 怕乜

均價幾多

今鋪唔通真係要靠上帝打救？

但280股已經係我75％身家呢…

19x

SH啦
一日未有正式data出
一日都有得反cap

另外補多句,
人一貪心就無亂黎, 個買入時機錯到呢....
向上升時唔好追買, 升完向下跌就追住賣

真係有貨要走既 自己開幅圖 睇trend line走

聽日個頂已經落到去 193-263
屌我既唔洗覆 我唔回應

我都係向下溝 本身25蚊 溝溝下到190幾

均價過300？

講真呢d數字唔反映d咩

大佬...GME仲用圖表睇

唔好咁貪 有水位先走一半比較好啲

你知唔知點解圖表有用?
你有好d既方法可以討論下 有咩高見

巴打真係算有心

你身家有1億咪唔算囉

我都想有水位…

琴日入貨 輸左1%就走左😂

我都係其他人度學唔少野 都係拎返d出黎還姐
好淡跟本唔緊要 最緊要有theory backup, 衰左唸下衰咩 如果唔係只會衰一世

星期四五仲接貨真係唔知講咩好，到尾聲真係接咗火棒 仲要有晚賣唔出，另一日就唔俾買，已經鬼鬼地

咁我呢個係唔係會繼續跌落去...

HongKonger d fd

依幾日陰跌且成交量咁低，恐怕係啲散戶開始止賺derisk ，樓主睇路

利申 花生友

5點開市睇實盤前 盤前少少籌碼就可以拉到好高
Btw平均成本幾多？

我都差唔多暫時輸緊美股profit
再輸落去就蝕本金

圖表分析係解釋唔到GME突然拉升之後既所有市場行為
所以用圖表去分析GME可以話係無用

咁Ching打算點？SH？定走？

你知唔知上到黎咁高 d volume係邊個trade出黎 佢地跟據咩黎trade?
我同意圖表分析解釋唔到gap up/down
不過一定解釋到momentum

我成副身家all in 未走

呢啲都重倉，既然大貪就有相應嘅代價
利申12股，今日重新買返Arkk同tsla hedge

取暖，巴打睇佢幾時爆炸？（85%gme）

Ching賺緊定蝕緊先？

我就唔係GME SH派
但用圖表去分析YOLO股真係on9
圖表解唔解釋到突然GME會爆升呀

lingduck今日推出優惠碼gme32857 攞景

基本上打和

最後一句先係重點

你唔驚咩？？就黎drop to zero

SH？未蝕住都仲好啲

我上面答左第個

會SH

你聽邊度講，我見琴晚成交唔大

我無all in 但喺都落咗好多錢
hold 緊 55股
星期一通常都volatile D, 都hold咗咁耐, 大家一齊STRONG HOLD till we reach the moon !!!

$112都未撚驚過啊，sh 到底

利申無貨

Bro, 好有膽色，我已驚死驚到pk

你唔使同佢地認真
即市開張 Boll
set 得好都睇到晒路人地點控住黎沽

我都知一直縮量…但係…睇個勢真心驚drop to zero 日日跌幾十％ 當初個信念就快冇

師兄係咪開玩港股
美股係大起落啲
我試過moderna 80直插30都照坐
最後宜家炒到上150
GME暫時都決定唔郁住 跌到咁

希望啦 ching, 蝕到想嘔

真係吹漲 個個連個market有咩player都未搞掂

sh

係吖…玩左美股1個月咋…唉

樓主sell左？
唔好太擔心啦
股票有升有跌

輸哂了

SH不走

你買左幾多股？

Moderna正股梗係可以坐
Gme坐得到返400

識野wor

要怪怪amc slv班撚屌

一陣加碼買多廿股

唔show均價隨時係低價入貨呃班傻仔sh班仆街

比埋市值同數量你都唔撚識計價
柒下柒下咁懶醒

SH SH

有冇諗過人地走晒 strong hold 口號嚟咋

揸緊信念SH 見證歷史
利申一股

我估隻野會係百幾同二百幾之間上上落落繼續派貨

咪係囉 DKLM, GME輸左 AMC肯定輸

坐定唔到啦驚到瀨哂屎

經歷個上星期四就唔好太驚啦巴打 要睇嘅睇reddit好 多啲分析

如果佢哋坐定笠六，洗乜用bot 咁洗版，你驚佢都驚呀巴打

你啱

入得個game, 就要有決心, 預咗strong hold 就 man up.
雖然losing day 真喺好灰但喺你唔take the risk, 邊度會有profit

冇你呢啲傻仔其他人點賺

話撚咗用閒錢買

你覆嗰條油唔一定係仆街, 不過係弱智

GME 撚係咪弱智到唔識分成本同現價呀

咪係
冇人叫佢all in

弱智？

青山黎

SH SH SH
SH TO ZERO 啊爸打們

SH TO ZERO嘅話 真係

一升班淡友會唔撚見晒 縮撚晒入老母閪

Strong holders hold stronger.

搞到我諗起D 唔買btc / eth既人

驚既開盤止蝕先

都係為打爆沽空機構先入場姐

升到嘅話應該走3分1先，減低風險

明明話齊上齊落得我傻鳩信 只加不沽

又玩人哋個倉

50%以下可以係0.01%
所以唔算重倉 可以加倉

死得

限制咗交易再左拋右拋嗎 wsb大把人sh
呢個係人都知賭場 入得都係為同機構對賭 無人包到實賺
唔係100%嘅勝率都應該預有total loss嘅後果 心境都好啲
不過唔同其他 呢隻一玩完就唔會坐得返上去

面神好難捉摸喎。
燈中：面神燈撚到
燈唔中： on9仔，大家都知面神係玩膠，得你咁認真

岩呀…大家都SH就可以贏…唔知啦…比人沽到我變智障啦！！

用trendline一定最撚on9同馬後炮。一嚟升/跌到咁上下先用得，你又唔知幾時盡頭，淨係揸住嚟解釋乜乜柒柒。然後當回調，又喺end point再畫再懶係嘢解釋一大輪。

同一條trend line我前晚已經post左

不過都唔好坐定粒六實升住 你諗定跌會點應對好過
我自己唔睇好 但祝你好運

咁你會唔會put?

一直講緊可以total loss既範圍先好買
如果等呢鋪發達 起碼都要12月前買定

倉都貼埋 屌 要講幾多次我有淡倉 滿意未
有資格講未

咁你put左實會覺得跌既, 唔覺跌都唔撚put啦
你睇到既係跌勢, 我睇到既係跌勢既企穩 ,

我無話我睇跌勢 你睇清楚我主要係SC黎 我只係睇升完

中肯

我陪緊你 gme輸緊十幾萬

真係好撚柒戇鳩
唔知你真心定假膠都好，人地一開始就已經話用預total loss既態去玩同去買
你就走去all in，ok fine，但買撚完點撚知係唔輸得

我都輸左好狠多 幾萬usd了

發錢寒…豬死了

覆你張線圖無睇你個倉
清d止win位好似做得好規律, 心態良好炒家

咁只能講句抵撚死啦，貪字得個貧
你159買有賺咪由佢坐，諗住發大達加倉加倉
個價炒上去都總要有人接既恭喜哂

我都輸咗幾萬USD
好在因為上年大牛市 冇蝕入到肉

咁味買沽中和番囉

Sh到比個孫 我窮唔緊要 我個孫會富貴

一買回升 我去定ifc都得了

我冇走過

唔好多過你有嘅現金就唔會有大問題
Short interest好高，遲早再爆多鑊

豬死了

我買咗10皮已經震緊

我買30萬up

賭錢唔係預左輸曬？
贏硬嫁？

講明買大細架啦輸左走黎屌人

咁有錢

成班傻鳩 分析都唔撚識 仲學人搬弄文墨有膽色嘅人先會賺到大錢

其他股票辛辛苦苦賺番黎

GSX 呢隻野又係玩死沽空機構(啲人話)
玩下手人地買上賺突

依隻野好撚痴線 我次次都要500%margin先會搞下佢

我都係
真係On99

唉 早知唔跟連登仔入GME
依家血本冇歸
應該一早聽你地講止蝕離場
唉 豬9曬d 錢啦
咩SS GS SH 都係呃人既

早知一早跟淡友做就冇死
我止曬蝕 轉左做定期啦
一定賺❗️

貪字得個貧

你坐低諗下
只買不賣
係幾on9
高唔放
低又唔放
食得屎

我知衰啦想要番啲錢算啦

條傻鳩個個post都貼呢張圖

驚撚 星期五有成萬六張800call到期
啲大戶唔炒過上去就一齊GG

有冇倉睇下?

其實我都係
打算今日開市走曬佢啦

Same idea😊

認真
唔好上咁多連登
上多啲reddit有技術性分析支持
連登係跟風食花生用
越睇個心越荒
支牛有啲post都有數據支持
睇嗰啲諗番你當初玩隻股嘅原因同埋玩法

呢個世界總有人就因為易俾人影響, 注定無發達
不過無呢D人, 就無咁易發達

講真高登+連登上撚咗咁多年
有時個人一騰都爭啲比連登仔帶到風向
呢隻股咁撚大起伏 個心又咁熊
唔睇多啲數據分析再上連登 心態係會好易奶嘢

留意左巴打好耐
明明理性分析打好多野
D人淨係一句貼倉就算
佢地喪失晒理智

folk's wagen

Ching都有買GME？

我視障 唔岩睇既當睇唔到算
我都allin過 但唔好水9人

SH 一係發達
一係比達

32@323

Ching堅持？定上番323會即放？

想發達

yep look at r/wallstreetbets, it'll be fantastic
many good analysis posts

yep just estimates, estimates can be fake

唔打算平手離場

yep believe in GME

打去牛牛客戶服務，話知錯cut户口以後唔玩
佢有機會退返錢比你！
提前係你誠懇少少話改過唔玩

襯office hour好去做
美市一開就救唔到你

熄左個mon 唔好上連登 唔好睇手機
思考下自己人生 點解要賭錢
有屋企人朋友工作女朋友
開開心心做個正常人咪好
大家都過日常生活
點解你要突登搞d野出黎？
賣哂佢 認輸當交學費啦 遲d仲輸多d

係咁簡單就好 而家好撚驚美股開市 唔敢開app la！！！

冇屋企人冇朋友冇女朋友
得GME

我衰貪心 唔想認輸

你唔識人點計就話人9估

完咗啦傻仔

個個賺哂錢走人

你嘅SH = 💎🤚🏻

人地嘅SH = SH到高位放

你其實知唔知VW當年邊個持有大份股票

跟住佢會質疑佢套formula一定岩？

波子

歐盤跌緊20%
依家137
即係165到

升返啦 唔驚
138.48喇而家

樓主個名喎

死貓彈
等睇開市得番100

我都驚驚

唉 希望最後唔會生靈塗炭
講下反面就話你廢淡
大愛點解唔去馬會
錢根本日日有機會搵
保住個本最重要

貼倉先

當年波子加政府佔左差唔多9成幾，流通股量勁少，完全睇波子頭。 同今次嘅分別係揸住股唔再係一間公司話曬事，係有散戶、其他大鱷同基金大戶，如果你覺得其他大鱷同大戶會繼續同你地SH，咁你就SH啦

你地班炒狗等上IFC啦今晚

我2字頭買左好少啫

圖呢

同股票一樣
一夜暴富結果就係一夜收皮
越後生學識越好既

DFV都未放 ，唔洗驚